(內有媽咪麵) 邊個假扮廣東、香港人，你又分唔分到？

下面係劇透，睇完先開

大陸channel

其實而家東莞佛山都冇乜廣州音，真係要廣州先有

關財經台咩事？

負評->上一頁

唔好咁啦，難得人地推廣粵語文化

睇佢地個豬閪樣就知啦，生到碌柒咁

粵語，繁體，we are Hong Kong

4號、6號、7號自我介紹果句我係香港人
雖然有個係假

唔好以為廣東話只有廣州香港先正宗

支那狗，負皮，上一頁

淨係學生先可以10蚊10蚊咁增值 平時成人嗰張就係50蚊

我都唔知喎
我見證八達通出現

不嬲都唔係講廣州音㗎喇， 佛山有佛山話， 順德有順德話